La tabla siguiente proporciona para varios instantes, los valores de la velocidad de un cuerpo que se desplaza en línea recta.
\begin{figure}[h!]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.35]{figuras/fig_alvarenga_p90_15.png}
  %\caption{Tabla C-1 - Alvarenga}
\end{figure}
\begin{enumerate}
    \item ¿De qué tipo es el movimiento del cuerpo?
    \item ¿Cuál es el valor de su aceleración?
    \item ¿Cuál es la velocidad del cuerpo en el instante $t$ = 0 (velocidad inicial)?
    \item ¿Cuál es la distancia que recorre el cuerpo desde $t$ = 0 hasta $t$ = 4.0 s?
\end{enumerate}